Les attentes du profs :

- 6 points sur l'art et l'originalité du projet proposé.
- 8 points sur la qualité techniques (code) du projet en prenant en compte sa complexité
- 6 point sur la doc proposé.

Les API choisient sont :  openstreetmap, restCountries, open beer databases ainsi que geocoder

//TODO
- trier les bières par région et les afficher sur la carte
- ajouter les liens dans les bières (tableau) et ouvrir le popup de la bière choisie
